屋企人鼻鼾聲好大

大聲到隔住房門都聽到（本身隔咗度門講嘢係聽唔到）
有咩WORK嘅方法減少鼻鼾？

紅毛泥封鼻隆

早佢哋瞓先

報警告佢噪音污染

同你一樣有時到半夜都比佢嘈到真係好燥底 佢自己有覺好瞓 側邊啲人全部唔洗瞓唯有戴耳塞 但有時會聽到自己耳鳴

以前都係咁?

買anti snorelijg nasal breathe aid
anti snoring clip...
頭套，牙套
價值可以唔貴，又可以改善睡眠質素

真係好撚慘
佢就大覺瞓，屌醒佢又發我脾氣
明明佢噪撚住人

我用佢，好過12蚊耳塞

我屋企4個人 3個人打鼻鼾 夜晚就係立體環繞音響

用機訓吧啦....

幾錢?

鼻貼

平到唔記得
萬寧，藥房都有
應該三十上下

我屋企人嘅鼻鼾又係大聲到我晚晚瞓唔著
俾佢試吓呢隻先！

我比男朋友試過，冇乜用

正，唔該巴打，我都係睇緊呢D

同一個牌子嗎？
你仲試過咩方法呀？

自己帶耳塞，成個世界唔同曬

係呀，哩隻仲有一隻係加強牌都試過
唔係次次work

結果都係自己帶耳塞最實際
但係就唔舒服囉

我諗住買泥膠果隻試下

可以係邊到買到？想試下

Amazon 好平

check下有冇睡眠塞息症好過

Thz 巴打！ 你都係訓覺用？真係隔到鼻鼾聲？